有冇人揸緊390

隻野好似冇乜前景 又冇得好似之前咁炒起

係咪蝕住放曬好過